火車頭我屌你老母

話說今日我想做運動又唔想除口罩
諗住落街戴口罩踩單車低風險啦
落一陣又唔係去多人地方戴咗個薄嘅
又無戴眼鏡
初頭都無事嘅
係踩踩下
遇到個火車頭迎面而黎
口罩拉咗落去條頸
我已經提高警覺
即刻落腳諗住快啲過埋
點擦肩而過一刻
佢向我方一噴
我避都避唔切
食哂啲煙
我個様
佢個樣
係嘟撚住佢個死人嘴「呼～」
喺我過咗佢嗰一刻個腦已經一遍空白
聽住佢一下喉嚨嘅抽痰聲
我差啲喊出嚟
我——唔——要——有——病——啊——！
火 車 頭 我 屌 你 老 母
利申：不安到宜家

——————————————————————————
Btw
請大家去like專業清算師

今日deadline 投稿一個制就得

同民間清算師

利申同佢地無關係

請大家教我對付廢老

好驚

大家記得send email

天滅中共

啊！

睇嚟大家都唔怕火車頭

投稿啊喂

火車頭真可怕

大家已原諒火車頭了

投稿啊～

Send email

毒撚無人理

一拳一件啲火車頭啦

我比人一拳一件

就算唔係有肺炎都好撚憎啲火車頭
成日喺街忍唔住要屌鳩佢地

點解佢哋唔怕肺炎

因為佢地從來都唔care自己個肺
黑色白色又有咩分別

我屌
佢哋屋企人先慘
唉我聞到一次已經好唔安心
諗起佢呼得幾舒𣈱就嬲